end clothing抽鞋

登記抽鞋一定要比credit card先 信得過？